支那人有冇抵制一樣嘢係成功過？

NBA
日本
蘋果

無

垃撚圾

比人睇唔起係正常既

有
抵制大頭奶粉 (自己國)

香港人呢？

又話抵制cctxb

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

義媒談D＆G風波：中國人記性差 抵制不了多久

有
人權同自由

抵制帝制

民主，人權，法治

抵制自己自由方面好成功

抵制支那國貨

冇,支那人係全地球最賤骨頭既人

有 文革嗰陣咪成功過囉

心入面
抵制華為未成功

屌 冚家移民咪即係抵制中國藉囉

成功：自己人民嘅言論、思想、宗教自由

咀炮國

佢地抵制d野都係自己國民自己無，又好鐘意嘅嘢

華為

抵制大陸商品就成功過

駁唔到
高質外國貨佢地就忍唔住手

得啲廢老藍絲仲睇緊咋

有，民主